(•̥ ̯ •̥)

加油啊你得㗎

能夠訴諸言辭嘅事實在太少
可惜線只係線 河面唔係河床

有冇人起你底

不過講真同陌生人交流都真係太攰
再一次感嘆寧願人哋覺得我係個唔講嘢唔理人事不關己自命清高嘅人都唔想令人有依個人好熱情啊我要去搵佢幫嘅錯覺 太煩太攰盞搞 費事嘈啊

有

攰就唔好出咁多膠post la

唔同

一齊做5秒鐘fd ok?

attention seeker
Fake plastic
On9 jai
Trans gender
Fck off la on9 jai

ok
絕交

rip

睇下自己開過乜post先啦attention seeker fake plastic on9 jai trans gender走住嚟屌

仲要次次自己秒正評返 左手high five右手 肉唔肉酸啲

同胞们放棄港独吧🤓🤓🇨🇳

fake plastic on9 jai扮蝗seek attention

連登越黎越多智障小兒

以為有幾清高一起底 原來做緊同一樣嘢

On⑨當有趣
智障樓主

假膠日日玩唔悶？/on9仔

哎喲喲你嬲豬啊

秒正評自己唔悶？on9仔

嬲到
哼 我自己假膠就得 你其他人就唔得 話我啊嗱 負評你

呢三個ac會唔會係同一個人

睇下條友咁柒就知唔會啦

唔好拎隻冇人理既殘體狗同樓主比

仲要唔止一次開殘體post well 我打死都唔會自貶扮蝗嚟seek attention囉